有無聽K-hip hop嘅手足

有無啲好分享下 呢排瘋狂J heize

咁快負評

拋下磚 有無同好 應該唔會成個連登都係聽pop掛